有冇人試過一個人去海洋公園

屋企人比左後日到期既飛我
如果一個人入場會否太柒
會不會比職員恥笑
同埋係咪要同人撘檯玩機動遊戲
諗住聽日去
幾年冇去過 有咩要注意

會，所以唔好去就無問題

其實唔想去
但張飛係屋企人比＄買
放返出去又唔抵
焗住去

會不會比人恥笑
有咩係好玩

痴線, 一個人去先爽
自己霸晒成架纜車
啲機動遊戲想玩幾多次都得
又可以慢慢睇下動物, 唔洗趕時間

唯一比較老尷係掟中公仔得自己嗌
但個staff都好好, 見我得一個人就陪我YEAH

有乜問題

諗起個場面都心酸

冇問題吖 等陣準備去

唯一比較老尷係掟中公仔得自己嗌
但個staff都好好, 見我得一個人就陪我YEAH

睇你點睇
你話心酸又得, 自由亦得

我就好鐘意雪狐, 之前同朋友去
睇咗冇耐就話要走
自己去嗰次我睇足半個鐘, 很滿足

試過 一個人去有乜大不了

年年生日都去，d職員仲好親切咁同我講生日快樂

PS.自己一個去

自己一個去旅行都會去主題公園玩啦
你當自己旅遊有咩問題

有全年證 成日自己去

有咩問題
加上生日仲可以免費入場, 又唔洗排隊

周不時一支公玩，有乜問題？

迪士尼都係一個人咁去

岩岩12月中先一個人去完

成日自己去迪士尼